Egpu 外置顯示卡 black friday 集中討論區

相信唔少師兄而家都轉左用notebook
有時手痕又想打機
睇下今次black friday 有冇咩平
而家egfx 果隻好似最抵? 連apple 都指定推介佢

你手痕去steam呃幾萬蚊game咋掛

邊度買？

amazon

點解唔淘寶